今日先知女人試唇膏真係會搽上口唇

唔通搽落陰唇？

你都去試下
當同女女kiss

女女搽完幫你搽

係支那閪先會

多數試係手
搽上咀咁污穢